{
  "Add new": "新增",
  "App": "应用",
  "Code editor": "代码编辑",
  "Export": "导出",
  "Field name": "字段名",
  "Folder": "文件夹",
  "Is open": "是否开启",
  "Login": "登录",
  "Move": "移动",
  "Name": "名称",
  "New Create": "新建",
  "No data": "暂无数据",
  "Rename": "重命名",
  "Running": "运行中",
  "UnKnow": "未知",
  "Warning": "提示",
  "common": {
    "Action": "操作",
    "Add": "添加",
    "Add New": "新增",
    "Add Success": "添加成功",
    "All": "全部",
    "Back": "返回",
    "Beta": "实验版",
    "Business edition features": "这是商业版功能~",
    "Cancel": "取消",
    "Choose": "选择",
    "Close": "关闭",
    "Collect": "收藏",
    "Config": "配置",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Create": "确认创建",
    "Confirm Import": "确认导入",
    "Confirm Move": "移动到这",
    "Confirm Update": "确认更新",
    "Confirm to leave the page": "确认离开该页面？",
    "Copy": "复制",
    "Copy Successful": "复制成功",
    "Course": "",
    "Create Failed": "创建异常",
    "Create New": "新建",
    "Create Success": "创建成功",
    "Create Time": "创建时间",
    "Creating": "创建中",
    "Custom Title": "自定义标题",
    "Delete": "删除",
    "Delete Failed": "删除失败",
    "Delete Success": "删除成功",
    "Delete Tip": "删除提示",
    "Delete Warning": "删除警告",
    "Delete folder": "删除文件夹",
    "Detail": "详情",
    "Documents": "文档",
    "Done": "完成",
    "Edit": "编辑",
    "Exit": "退出",
    "Expired Time": "过期时间",
    "Field": "字段",
    "File": "文件",
    "Filed is repeat": "",
    "Filed is repeated": "字段重复了",
    "Finish": "完成",
    "Import": "导入",
    "Import failed": "导入失败",
    "Import success": "导入成功",
    "Input": "输入",
    "Input folder description": "文件夹描述",
    "Input name": "取个名字",
    "Intro": "介绍",
    "Invalid Json": "无效的 JSON 格式，请注意检查。",
    "Last Step": "上一步",
    "Last use time": "最后使用时间",
    "Load Failed": "加载失败",
    "Loading": "加载中...",
    "More": "更多",
    "More settings": "更多设置",
    "Move": "移动",
    "MultipleRowSelect": {
      "No data": "没有可选值"
    },
    "Name": "名称",
    "Name Can": "名称不能为空",
    "Name is empty": "名称不能为空",
    "Next Step": "下一步",
    "No more data": "没有更多了~",
    "Not open": "未开启",
    "Number of words": "{{amount}} 字",
    "OK": "好的",
    "Open": "打开",
    "Opened": "已开启",
    "Operation": "操作",
    "Other": "其他",
    "Output": "输出",
    "Params": "参数",
    "Password inconsistency": "两次密码不一致",
    "Permission": "权限",
    "Please Input Name": "请输入名称",
    "Price used": "金额消耗",
    "Read document": "查看文档",
    "Read intro": "查看说明",
    "Readed": "已读",
    "Remove": "移除",
    "Rename": "重命名",
    "Rename Failed": "重命名失败",
    "Rename Success": "重命名成功",
    "Request Error": "请求异常",
    "Require Input": "必填",
    "Role": "权限",
    "Root folder": "根目录",
    "Save": "保存",
    "Save Failed": "保存失败",
    "Save Success": "保存成功",
    "Search": "搜索",
    "Select File Failed": "选择文件异常",
    "Select One Folder": "选择一个目录",
    "Select all": "全选",
    "Select template": "选择模板",
    "Set Avatar": "点击设置头像",
    "Set Name": "取个名字",
    "Set Team Tags": "团队标签",
    "Setting": "设置",
    "Status": "状态",
    "Submit failed": "提交失败",
    "Submit success": "提交成功",
    "Success": "成功",
    "Sync success": "同步成功",
    "System Output": "系统输出",
    "System version": "系统版本",
    "Team": "团队",
    "Team Tags Set": "标签",
    "Test": "测试",
    "Time": "时间",
    "Un used": "未使用",
    "UnKnow": "未知",
    "UnKnow Source": "未知来源",
    "Unlimited": "无限制",
    "Update": "更新",
    "Update Failed": "更新异常",
    "Update Success": "更新成功",
    "Update Successful": "更新成功",
    "Update Time": "更新时间",
    "Update success": "更新成功",
    "Upload File Failed": "上传文件失败",
    "Username": "用户名",
    "Waiting": "等待中",
    "Warning": "警告",
    "Website": "网站",
    "avatar": {
      "Select Avatar": "点击选择头像",
      "Select Failed": "选择头像异常"
    },
    "change": "变更",
    "choosable": "可选",
    "confirm": {
      "Common Tip": "操作确认"
    },
    "course": {
      "Read Course": "查看教程"
    },
    "empty": {
      "Common Tip": "没有什么数据噢~"
    },
    "error": {
      "Select avatar failed": "头像选择异常",
      "Update error": "更新失败",
      "unKnow": "出现了点意外~"
    },
    "folder": {
      "Drag Tip": "点我可拖动",
      "Move Success": "移动成功",
      "Move to": "移动到",
      "No Folder": "没有子目录了，就放这里吧",
      "Open folder": "打开文件夹",
      "Root Path": "根目录",
      "empty": "这个目录已经没东西可选了~"
    },
    "input": {
      "Repeat Value": "有重复的值"
    },
    "jsonEditor": {
      "Parse error": "JSON 可能有误，请仔细检查"
    },
    "link": {
      "UnValid": "无效的链接"
    },
    "month": "月",
    "price": {
      "Amount": "{{amount}}{{unit}}"
    },
    "speech": {
      "error tip": "语音转文字失败",
      "not support": "您的浏览器不支持语音输入"
    },
    "system": {
      "Commercial version function": "请升级商业版后使用该功能：https://fastgpt.in",
      "Help Chatbot": "机器人助手",
      "Use Helper": "使用帮助"
    },
    "time": {
      "Just now": "刚刚",
      "The day before yesterday": "前天",
      "Yesterday": "昨天"
    },
    "ui": {
      "textarea": {
        "Magnifying": "放大"
      }
    }
  },
  "core": {
    "Chat": "对话",
    "Chat test": "测试",
    "Max Token": "单条数据上限",
    "Start chat": "立即对话",
    "Total chars": "总字数：{{total}}",
    "Total tokens": "总 tokens：{{total}}",
    "ai": {
      "AI settings": "AI 配置",
      "Ai point price": "AI 积分消耗",
      "Max context": "最大上下文",
      "Model": "AI 模型",
      "Not deploy rerank model": "未部署重排模型",
      "Prompt": "提示词",
      "Support tool": "函数调用",
      "model": {
        "Dataset Agent Model": "文件处理模型",
        "Vector Model": "索引模型"
      }
    },
    "app": {
      "Ai response": "返回 AI 内容",
      "Api request": "API 访问",
      "Api request desc": "通过 API 接入到已有系统中，或企微、飞书等",
      "App intro": "应用介绍",
      "App params config": "应用配置",
      "Auto Save time": "自动保存：{{time}}",
      "Change to simple mode": "切换简易模式",
      "Chat Variable": "对话框变量",
      "Config schedule plan": "配置定时执行",
      "Config whisper": "配置语音输入",
      "External using": "外部使用途径",
      "Interval timer config": "定时执行配置",
      "Interval timer run": "定时执行",
      "Interval timer tip": "可定时执行应用",
      "Make a brief introduction of your app": "给你的 AI 应用一个介绍",
      "Max histories": "聊天记录数量",
      "Max tokens": "回复上限",
      "Name and avatar": "头像 & 名称",
      "Onclick to save": "点击保存",
      "Publish": "发布",
      "Publish Confirm": "确认发布应用？会立即更新所有发布渠道的应用状态。",
      "Publish Failed": "发布失败",
      "Publish Success": "发布成功",
      "Publish app tip": "发布应用后，所有发布渠道将会立即使用该版本",
      "Question Guide": "猜你想问",
      "Question Guide Tip": "对话结束后，会为生成 3 个引导性问题。",
      "Quote prompt": "引用模板提示词",
      "Quote templates": "引用内容模板",
      "Random": "发散",
      "Save and preview": "保存并预览",
      "Saved time": "已保存：{{time}}",
      "Search team tags": "搜索标签",
      "Select TTS": "选择语音播放模式",
      "Select app from template": "从模板中选择",
      "Select quote template": "选择引用提示模板",
      "Set a name for your app": "给应用设置一个名称",
      "Setting ai property": "点击配置 AI 模型相关属性",
      "Share link": "免登录窗口",
      "Share link desc": "分享链接给其他用户，无需登录即可直接进行使用",
      "Share link desc detail": "可以直接分享该模型给其他用户去进行对话，对方无需登录即可直接进行对话。注意，这个功能会消耗你账号的余额，请保管好链接！",
      "Simple Config Tip": "仅包含基础功能，复杂 agent 功能请使用高级编排。",
      "TTS": "语音播放",
      "TTS Tip": "开启后，每次对话后可使用语音播放功能。使用该功能可能产生额外费用。",
      "TTS start": "朗读内容",
      "Team tags": "团队标签",
      "Temperature": "温度",
      "Tool call": "工具调用",
      "Tool call tip": "通过 AI 模型自动选择一个或多个工具进行使用。如果启动该功能，知识库调用也会被当做一个工具调用。请尽量选择支持“函数调用”的 AI 模型，效果更好。",
      "ToolCall": {
        "No plugin": "没有可用的插件",
        "Parameter setting": "输入参数",
        "Setting tool": "配置工具",
        "System": "系统",
        "Team": "团队",
        "This plugin cannot be called as a tool": "该工具无法在简易模式中使用"
      },
      "Welcome Text": "对话开场白",
      "Whisper": "语音输入",
      "Whisper Tip": "配置语音输入相关参数",
      "Whisper config": "语音输入配置",
      "deterministic": "严谨",
      "edit": {
        "Confirm Save App Tip": "该应用可能为高级编排模式，保存后将会覆盖高级编排配置，请确认！",
        "Out Ad Edit": "您即将退出高级编排页面，请确认",
        "Prompt Editor": "提示词编辑",
        "Query extension background prompt": "对话背景描述",
        "Query extension background tip": "描述当前对话的范围，便于 AI 为当前问题进行补全和扩展。填写的内容，通常为该助手",
        "Save and out": "保存并退出",
        "UnSave": "不保存"
      },
      "error": {
        "App name can not be empty": "应用名不能为空",
        "Get app failed": "获取应用异常"
      },
      "feedback": {
        "Custom feedback": "自定义反馈",
        "close custom feedback": "关闭反馈"
      },
      "logs": {
        "Source And Time": "来源 & 时间"
      },
      "navbar": {
        "External": "外部使用",
        "Flow mode": "高级编排",
        "Publish": "发布",
        "Publish app": "发布应用",
        "Simple mode": "简易配置"
      },
      "outLink": {
        "Can Drag": "图标可拖拽",
        "Default open": "默认打开",
        "Iframe block title": "复制下面 iframe 加入到你的网站中",
        "Link block title": "将下面链接复制到浏览器打开",
        "Script Close Icon": "关闭图标",
        "Script Icon": "图标",
        "Script Open Icon": "打开图标",
        "Script block title": "将下面代码加入到你的网站中",
        "Select Mode": "开始使用",
        "Select Using Way": "选择使用方式",
        "Show History": "展示历史对话",
        "Web Link": "网络链接"
      },
      "publish": {
        "Fei Shu Bot Desc": "接入到飞书机器人中",
        "Fei shu bot": "飞书",
        "Fei shu bot publish": "发布到飞书机器人"
      },
      "schedule": {
        "Default prompt": "默认问题",
        "Default prompt placeholder": "执行应用时的默认问题",
        "Every day": "每天 {{hour}}:00",
        "Every month": "每月 {{day}} 号 {{hour}}:00",
        "Every week": "每周{{day}} {{hour}}:00",
        "Interval": "每 {{interval}} 小时",
        "Open schedule": "定时执行"
      },
      "setting": "应用信息设置",
      "share": {
        "Amount limit tip": "最多创建 10 组",
        "Create link": "创建新链接",
        "Create link tip": "创建成功。已复制分享地址，可直接分享使用",
        "Ip limit title": "IP 限流（人/分钟）",
        "Is response quote": "返回引用",
        "Not share link": "没有创建分享链接",
        "Role check": "身份校验"
      },
      "simple": {
        "mode template select": "简易模板"
      },
      "template": {
        "Classify and dataset": "问题分类 + 知识库",
        "Classify and dataset desc": "先对用户的问题进行分类，再根据不同类型问题，执行不同的操作",
        "Common template": "通用模板",
        "Common template tip": "通用模板\n可完全自行配置 AI 属性和知识库",
        "Dataset and guide": "知识库 + 对话引导",
        "Dataset and guide desc": "每次提问时进行一次知识库搜索，将搜索结果注入 LLM 模型进行参考回答",
        "Guide and variables": "对话引导 + 变量",
        "Guide and variables desc": "可以在对话开始发送一段提示，或者让用户填写一些内容，作为本次对话的变量",
        "Simple chat": "简单的对话",
        "Simple chat desc": "一个极其简单的 AI 对话应用",
        "Simple template": "简易模板",
        "Simple template tip": "极简模板\n已内置参数细节"
      },
      "tip": {
        "Add a intro to app": "快来给应用一个介绍~",
        "chatNodeSystemPromptTip": "模型固定的引导词，通过调整该内容，可以引导模型聊天方向。该内容会被固定在上下文的开头。可使用变量，例如 {{language}}\n如果关联了知识库，你还可以通过适当的描述，来引导模型何时去调用知识库搜索。例如：\n你是电影《星际穿越》的助手，当用户询问与《星际穿越》相关的内容时，请搜索知识库并结合搜索结果进行回答。",
        "userGuideTip": "可以在对话前设置引导语，设置全局变量，设置下一步指引",
        "variableTip": "可以在对话开始前，要求用户填写一些内容作为本轮对话的特定变量。该模块位于开场引导之后。\n变量可以通过 {{变量key}} 的形式注入到其他模块 string 类型的输入中，例如：提示词、限定词等",
        "welcomeTextTip": "每次对话开始前，发送一个初始内容。支持标准 Markdown 语法，可使用的额外标记：\n[快捷按键]：用户点击后可以直接发送该问题"
      },
      "tts": {
        "Close": "不使用",
        "Model alloy": "女声 - Alloy",
        "Model echo": "男声 - Echo",
        "Speech model": "语音模型",
        "Speech speed": "语速",
        "Test Listen": "试听",
        "Test Listen Text": "你好，这是语音测试，如果你能听到这句话，说明语音播放功能正常",
        "Web": "浏览器自带(免费)"
      },
      "whisper": {
        "Auto send": "自动发送",
        "Auto send tip": "语音输入完毕后直接发送，不需要再手动点击发送按键",
        "Auto tts response": "自动语音回复",
        "Auto tts response tip": "通过语音输入发送的问题，会直接以语音的形式响应，请确保打开了语音播报功能。",
        "Close": "关闭",
        "Not tts tip": "你没有开启语音播放，该功能无法使用",
        "Open": "开启",
        "Switch": "开启语音输入"
      }
    },
    "chat": {
      "Admin Mark Content": "纠正后的回复",
      "Audio Not Support": "设备不支持语音播放",
      "Audio Speech Error": "语音播报异常",
      "Cancel Speak": "取消语音输入",
      "Canceled Speak": "语音输入已取消",
      "Chat API is error or undefined": "对话接口报错或返回为空",
      "Confirm to clear history": "确认清空该应用的在线聊天记录？分享和 API 调用的记录不会被清空。",
      "Confirm to clear share chat history": "确认删除所有聊天记录？",
      "Converting to text": "正在转换为文本...",
      "Custom History Title": "自定义历史记录标题",
      "Custom History Title Description": "如果设置为空，会自动跟随聊天记录。",
      "Debug test": "调试预览",
      "Exit Chat": "退出聊天",
      "Failed to initialize chat": "初始化聊天失败",
      "Feedback Failed": "提交反馈异常",
      "Feedback Mark": "标注",
      "Feedback Modal": "结果反馈",
      "Feedback Modal Tip": "输入你觉得回答不满意的地方",
      "Feedback Submit": "提交反馈",
      "Feedback Success": "反馈成功！",
      "Feedback Update Failed": "更新反馈状态失败",
      "Finish Speak": "语音输入完成",
      "History": "记录",
      "History Amount": "{{amount}} 条记录",
      "Mark": "标注预期回答",
      "Mark Description": "当前标注功能为测试版。\n\n点击添加标注后，需要选择一个知识库，以便存储标注数据。你可以通过该功能快速的标注问题和预期回答，以便引导模型下次的回答。\n\n目前，标注功能同知识库其他数据一样，受模型的影响，不代表标注后 100% 符合预期。\n\n标注数据仅单向与知识库同步，如果知识库修改了该标注数据，日志展示的标注数据无法同步。",
      "Mark Description Title": "标注功能介绍",
      "New Chat": "新对话",
      "Pin": "置顶",
      "Question Guide": "猜你想问",
      "Quote": "引用",
      "Quote Amount": "知识库引用（{{amount}} 条）",
      "Read Mark Description": "查看标注功能介绍",
      "Recent use": "最近使用",
      "Record": "语音输入",
      "Restart": "重开对话",
      "Select File": "选择文件",
      "Select Image": "选择图片",
      "Select dataset": "选择知识库",
      "Select dataset Desc": "选择一个知识库存储预期答案",
      "Send Message": "发送",
      "Speaking": "我在听，请说...",
      "Start Chat": "开始对话",
      "Stop Speak": "停止录音",
      "Type a message": "输入问题，发送 [Enter]/换行 [Ctrl(Alt/Shift) + Enter]",
      "Unpin": "取消置顶",
      "You need to a chat app": "你没有可用的应用",
      "error": {
        "Chat error": "对话出现异常",
        "Messages empty": "接口内容为空，可能文本超长了~",
        "Select dataset empty": "你没有选择知识库",
        "User input empty": "传入的用户问题为空"
      },
      "feedback": {
        "Close User Good Feedback": "",
        "Close User Like": "用户表示赞同\n点击关闭该标记",
        "Feedback Close": "关闭反馈",
        "No Content": "用户没有填写具体反馈内容",
        "Read User dislike": "用户表示反对\n点击查看内容"
      },
      "logs": {
        "api": "API 调用",
        "online": "在线使用",
        "share": "外部链接调用",
        "test": "测试"
      },
      "markdown": {
        "Edit Question": "编辑问题",
        "Quick Question": "点我立即提问",
        "Send Question": "发送问题"
      },
      "quote": {
        "Quote Tip": "此处仅显示实际引用内容，若数据有更新，此处不会实时更新",
        "Read Quote": "查看引用",
        "Read Source": "查看来源"
      },
      "response": {
        "Complete Response": "完整响应",
        "Extension model": "问题优化模型",
        "Plugin response detail": "插件详情",
        "Read complete response": "查看详情",
        "Read complete response tips": "点击查看详细流程",
        "Tool call response detail": "工具运行详情",
        "Tool call tokens": "工具调用 tokens 消耗",
        "context total length": "上下文总长度",
        "module cq": "问题分类列表",
        "module cq result": "分类结果",
        "module extract description": "提取背景描述",
        "module extract result": "提取结果",
        "module historyPreview": "完整记录",
        "module http body": "请求体",
        "module http result": "响应体",
        "module http url": "请求地址",
        "module if else Result": "判断器结果",
        "module limit": "单次搜索上限",
        "module maxToken": "最大响应 tokens",
        "module model": "模型",
        "module name": "模型名",
        "module price": "计费",
        "module query": "问题/检索词",
        "module question": "问题",
        "module quoteList": "引用内容",
        "module runningTime": "运行时长",
        "module search query": "检索词",
        "module search response": "搜索结果",
        "module similarity": "相似度",
        "module temperature": "温度",
        "module time": "运行时长",
        "module tokens": "总 tokens",
        "plugin output": "插件输出值",
        "search using reRank": "结果重排",
        "text output": "文本输出"
      },
      "retry": "重新生成",
      "tts": {
        "Stop Speech": "停止"
      }
    },
    "common": {
      "tip": {
        "leave page": "内容已修改，确认离开页面吗？"
      }
    },
    "dataset": {
      "All Dataset": "全部知识库",
      "Avatar": "知识库头像",
      "Choose Dataset": "关联知识库",
      "Chunk amount": "分段数",
      "Collection": "数据集",
      "Create dataset": "创建一个知识库",
      "Dataset": "知识库",
      "Dataset ID": "知识库 ID",
      "Dataset Type": "知识库类型",
      "Delete Confirm": "确认删除该知识库？删除后数据无法恢复，请确认！",
      "Delete Website Tips": "确认删除该站点？",
      "Empty Dataset": "",
      "Empty Dataset Tips": "还没有知识库，快去创建一个吧！",
      "File collection": "文件数据集",
      "Folder placeholder": "这是一个目录",
      "Go Dataset": "前往知识库",
      "Intro Placeholder": "这个知识库还没有介绍~",
      "Manual collection": "手动数据集",
      "My Dataset": "我的知识库",
      "Name": "知识库名称",
      "Query extension intro": "开启问题优化功能，可以提高提高连续对话时，知识库搜索的精度。开启该功能后，在进行知识库搜索时，会根据对话记录，利用 AI 补全问题缺失的信息。",
      "Quote Length": "引用内容长度",
      "Read Dataset": "查看知识库详情",
      "Search score tip": "{{scoreText}}下面是详细排名和得分情况：\n----\n{{detailScore}}",
      "Select dataset": "选择知识库",
      "Set Empty Result Tip": "未搜索到内容时回复指定内容",
      "Set Website Config": "开始配置网站信息",
      "Similarity": "相关度",
      "Start export": "已开始导出",
      "Sync Time": "最后更新时间",
      "Table collection": "表格数据集",
      "Text collection": "文本数据集",
      "Total chunks": "总分段：{{total}}",
      "collection": {
        "Click top config website": "点击配置网站",
        "Collection name": "数据集名称",
        "Collection raw text": "数据集内容",
        "Empty Tip": "数据集空空如也",
        "QA Prompt": "QA 拆分引导词",
        "Start Sync Tip": "确认开始同步数据？将会删除旧数据后重新获取，请确认！",
        "Sync": "同步数据",
        "Sync Collection": "数据同步",
        "Website Create Success": "创建成功，正在同步数据",
        "Website Empty Tip": "还没有关联网站",
        "Website Link": "Web 站点地址",
        "Website Sync": "Web 站点同步",
        "id": "集合 ID",
        "metadata": {
          "Chunk Size": "分割大小",
          "Createtime": "创建时间",
          "Raw text length": "原文长度",
          "Read Metadata": "查看元数据",
          "Training Type": "训练模式",
          "Updatetime": "更新时间",
          "Web page selector": "网站选择器",
          "metadata": "元数据",
          "read source": "查看原始内容",
          "source": "数据来源",
          "source name": "来源名",
          "source size": "来源大小"
        },
        "status": {
          "active": "已就绪",
          "syncing": "同步中"
        },
        "sync": {
          "result": {
            "sameRaw": "内容未变动，无需更新",
            "success": "开始同步"
          }
        },
        "training": {}
      },
      "data": {
        "Auxiliary Data": "辅助数据",
        "Auxiliary Data Placeholder": "该部分为可选填项，通常是为了与前面的【数据内容】配合，构建结构化提示词，用于特殊场景，最多 {{maxToken}} 字。",
        "Auxiliary Data Tip": "该部分为可选填项\n该内容通常是为了与前面的数据内容配合，构建结构化提示词，用于特殊场景",
        "Data Content": "相关数据内容",
        "Data Content Placeholder": "该输入框是必填项，该内容通常是对于知识点的描述，也可以是用户的问题，最多 {{maxToken}} 字。",
        "Data Content Tip": "该输入框是必填项\n该内容通常是对于知识点的描述，也可以是用户的问题。",
        "Default Index Tip": "无法编辑，默认索引会使用【相关数据内容】与【辅助数据】的文本直接生成索引。",
        "Edit": "编辑数据",
        "Empty Tip": "这个集合还没有数据~",
        "Main Content": "主要内容",
        "Search data placeholder": "搜索相关数据",
        "Too Long": "总长度超长了",
        "Total Amount": "{{total}} 组",
        "data is deleted": "该数据已被删除",
        "get data error": "获取数据异常",
        "id": "数据 ID",
        "unit": "条"
      },
      "embedding model tip": "索引模型可以将自然语言转成向量，用于进行语义检索。\n注意，不同索引模型无法一起使用，选择完索引模型后将无法修改。",
      "error": {
        "Data not found": "数据不存在或已被删除",
        "Start Sync Failed": "开始同步失败",
        "Template does not exist": "模板不存在",
        "unAuthDataset": "无权操作该知识库",
        "unAuthDatasetCollection": "无权操作该数据集",
        "unAuthDatasetData": "无权操作该数据",
        "unAuthDatasetFile": "无权操作该文件",
        "unCreateCollection": "无权操作该数据",
        "unLinkCollection": "不是网络链接集合"
      },
      "externalFile": "外部文件库",
      "file": "文件",
      "folder": "目录",
      "import": {
        "Auto mode Estimated Price Tips": "需调用文件处理模型，需要消耗较多 tokens：{{price}} 积分/1K tokens",
        "Auto process": "自动",
        "Auto process desc": "自动设置分割和预处理规则",
        "CSV Import": "CSV 导入",
        "CSV Import Tip": "通过批量导入问答对，要求提前整理好数据",
        "Chunk Range": "范围：{{min}}~{{max}}",
        "Chunk Split": "直接分段",
        "Chunk Split Tip": "将文本按一定的规则进行分段处理后，转成可进行语义搜索的格式，适合绝大多数场景。不需要调用模型额外处理，成本低。",
        "Chunk length": "分块总量",
        "Csv format error": "CSV 文件格式有误，请确保 index 和 content 两列",
        "Custom file": "自定义文本",
        "Custom process": "自定义规则",
        "Custom process desc": "自定义设置分制和预处理规则",
        "Custom prompt": "自定义提示词",
        "Custom split char": "自定义分隔符",
        "Custom split char Tips": "允许你根据自定义的分隔符进行分块。通常用于已处理好的数据，使用特定的分隔符来精确分块。",
        "Custom text": "自定义文本",
        "Custom text desc": "手动输入一段文本作为数据集",
        "Data Preprocessing": "数据处理",
        "Data file progress": "数据上传进度",
        "Data process params": "数据处理参数",
        "Down load csv template": "点击下载 CSV 模板",
        "Embedding Estimated Price Tips": "仅使用索引模型，消耗少量 AI 积分：{{price}} 积分/1K tokens",
        "Estimated Price": "预估价格: {{amount}}{{unit}}",
        "Estimated Price Tips": "QA 计费为\n输入：{{charsPointsPrice}} 积分/1K tokens",
        "Estimated points": "预估消耗 {{points}} 积分",
        "Fetch Error": "获取链接失败",
        "Fetch url placeholder": "最多 10 个链接，每行一个。",
        "Fetch url tip": "仅支持读取静态链接，请注意检查结果",
        "File chunk amount": "分段：{{amount}}",
        "File list": "文件列表",
        "Ideal chunk length": "理想分块长度",
        "Ideal chunk length Tips": "按结束符号进行分段。我们建议您的文档应合理的使用标点符号，以确保每个完整的句子长度不要超过该值\n中文文档建议 400~1000\n英文文档建议 600~1200",
        "Import Failed": "导入文件失败",
        "Import Success Tip": "共成功导入 {{num}} 组数据，请耐心等待训练.",
        "Import Tip": "该任务无法终止，需要一定时间生成索引，请确认导入。如果余额不足，未完成的任务会被暂停，充值后可继续进行。",
        "Import success": "导入成功，请等待训练",
        "Link name": "网络链接",
        "Link name placeholder": "仅支持静态链接，如果上传后数据为空，可能该链接无法被读取\n每行一个，每次最多 10 个链接",
        "Local file": "本地文件",
        "Local file desc": "上传 PDF、TXT、DOCX 等格式的文件",
        "Only Show First 50 Chunk": "仅展示部分",
        "Predicted chunk": "预估分段",
        "Predicted chunk amount": "预估分段：{{amount}}",
        "Predicted total chars": "预估字数：{{total}}",
        "Preview chunks": "预览分段（最多 5 段）",
        "Preview raw text": "预览源文本（最多 3000 字）",
        "Process way": "处理方式",
        "QA Estimated Price Tips": "需调用文件处理模型，需要消耗较多 AI 积分：{{price}} 积分/1K tokens",
        "QA Import": "QA 拆分",
        "QA Import Tip": "根据一定规则，将文本拆成一段较大的段落，调用 AI 为该段落生成问答对。有非常高的检索精度，但是会丢失很多内容细节。",
        "Re Preview": "重新生成预览",
        "Select file": "选择文件",
        "Select source": "选择来源",
        "Set Chunk Error": "文本分段异常",
        "Source name": "来源名",
        "Sources list": "来源列表",
        "Start upload": "开始上传",
        "Total Chunk Preview": "分段预览（{{totalChunks}} 组）",
        "Total files": "共 {{total}} 个文件",
        "Total tokens": "总 tokens",
        "Training mode": "训练模式",
        "Upload data": "上传数据",
        "Upload file progress": "文件上传进度",
        "Upload status": "状态",
        "Upload success": "上传成功",
        "Web link": "网页链接",
        "Web link desc": "读取静态网页内容作为数据集"
      },
      "link": "链接",
      "search": {
        "Basic params": "基础参数",
        "Dataset Search Params": "知识库搜索配置",
        "Embedding score": "语意检索得分",
        "Empty result response": "空搜索回复",
        "Empty result response Tips": "若填写该内容，没有搜索到合适内容时，将直接回复填写的内容。",
        "Filter": "搜索过滤",
        "Limit": "",
        "Max Tokens": "引用上限",
        "Max Tokens Tips": "单次搜索最大的 token 数量，中文约 1 字=1.7 tokens，英文约 1 字=1 token",
        "Min Similarity": "最低相关度",
        "Min Similarity Tips": "不同索引模型的相关度有区别，请通过搜索测试来选择合适的数值，使用 Rerank 时，相关度可能会很低。",
        "No support similarity": "仅使用结果重排或语义检索时，支持相关度过滤",
        "Nonsupport": "不支持",
        "Not similarity": "",
        "Params Setting": "搜索参数设置",
        "Quote index": "第几个引用",
        "Rank": "排名",
        "Rank Tip": "在所有数据中的排名",
        "ReRank": "结果重排",
        "ReRank desc": "使用重排模型来进行二次排序，可增强综合排名。",
        "Read score": "查看得分",
        "Rerank score": "结果重排得分",
        "Score": "得分",
        "Search type": "类型",
        "Source id": "来源 ID",
        "Source name": "引用来源名",
        "Tool description": "调用时机",
        "Top K": "单次搜索上限",
        "Using cfr": "",
        "Using query extension": "使用问题优化",
        "mode": {
          "embedding": "语义检索",
          "embedding desc": "使用向量进行文本相关性查询",
          "fullTextRecall": "全文检索",
          "fullTextRecall desc": "使用传统的全文检索，适合查找一些关键词和主谓语特殊的数据",
          "mixedRecall": "混合检索",
          "mixedRecall desc": "使用向量检索与全文检索的综合结果返回，使用 RRF 算法进行排序。"
        },
        "score": {
          "embedding": "语义检索",
          "embedding desc": "通过计算向量之间的距离获取得分，范围为 0~1。",
          "fullText": "全文检索",
          "fullText desc": "计算相同关键词的得分，范围为 0~无穷。",
          "fullTextRecall": "",
          "fullTextRecall desc": "",
          "mixedRecall": "",
          "mixedRecall desc": "",
          "reRank": "结果重排",
          "reRank desc": "通过 Rerank 模型计算句子之间的关联度，范围为 0~1。",
          "rrf": "综合排名",
          "rrf desc": "通过倒排计算的方式，合并多个检索结果。"
        },
        "search mode": "搜索模式"
      },
      "settings": {
        "Search basic params": "检索参数"
      },
      "status": {
        "active": "已就绪",
        "syncing": "同步中"
      },
      "test": {
        "Batch test": "批量测试",
        "Batch test Placeholder": "选择一个 CSV 文件",
        "Search Test": "搜索测试",
        "Test": "测试",
        "Test File": "批量测试",
        "Test Result": "测试结果",
        "Test Text": "单个文本测试",
        "Test Text Placeholder": "输入需要测试的文本",
        "Test params": "测试参数",
        "delete test history": "删除该测试结果",
        "test history": "测试历史",
        "test result placeholder": "测试结果将在这里展示",
        "test result tip": "根据知识库内容与测试文本的相似度进行排序，你可以根据测试结果调整对应的文本。\n注意：测试记录中的数据可能已经被修改过，点击某条测试数据后将展示最新的数据。"
      },
      "training": {
        "Agent queue": "QA 训练排队",
        "Auto mode": "增强处理（实验）",
        "Auto mode Tip": "通过子索引以及调用模型生成相关问题与摘要，来增加数据块的语义丰富度，更利于检索。需要消耗更多的存储空间和增加 AI 调用次数。",
        "Chunk mode": "直接分段",
        "Full": "预计 5 分钟以上",
        "Leisure": "空闲",
        "Manual": "",
        "Manual mode": "手动导入",
        "QA mode": "问答拆分",
        "Vector queue": "索引排队",
        "Waiting": "预计 5 分钟",
        "Website Sync": "Web 站点同步"
      },
      "website": {
        "Base Url": "根地址",
        "Config": "Web 站点配置",
        "Config Description": "Web 站点同步功能允许你填写一个网站的根地址，系统会自动深度抓取相关的网页进行知识库训练。仅会抓取静态的网站，以项目文档、博客为主。",
        "Confirm Create Tips": "确认同步该站点，同步任务将随后开启，请确认！",
        "Confirm Update Tips": "确认更新站点配置？会立即按新的配置开始同步，请确认！",
        "Selector": "选择器",
        "Selector Course": "使用教程",
        "Start Sync": "开始同步",
        "UnValid Website Tip": "您的站点可能非静态站点，无法同步"
      }
    },
    "module": {
      "Add question type": "添加问题类型",
      "Can not connect self": "不能连接自身",
      "Confirm Delete Node": "确认删除该节点？",
      "Data Type": "数据类型",
      "Dataset quote": {
        "Add quote": "添加引用",
        "Concat result": "合并结果",
        "Input description": "可接收知识库搜索的结果。",
        "label": "知识库引用"
      },
      "Default Value": "默认值",
      "Default value": "默认值",
      "Default value placeholder": "不填则默认返回空字符",
      "Edit intro": "编辑描述",
      "Field Description": "字段描述",
      "Field Name": "字段名",
      "Field Type": "字段类型",
      "Field key": "字段 key",
      "Http request props": "请求参数",
      "Http request settings": "请求配置",
      "Input Type": "输入类型",
      "Laf sync params": "同步参数",
      "Max Length": "最大长度",
      "Max Length placeholder": "输入文本的最大长度",
      "Max Value": "最大值",
      "Min Value": "最小值",
      "Model List": "模型列表",
      "No Config Tips": "无可配置项",
      "Output Type": "输出类型",
      "Plugin output must connect": "自定义输出必须全部连接",
      "Plugin tool Description": "工具参数需要描述",
      "QueryExtension": {
        "placeholder": "例如：\n关于 Python 的介绍和使用等问题。\n当前对话与游戏《GTA5》有关。",
        "tip": "描述当前对话的范围，便于 AI 补全首次问题或模糊的问题，从而增强知识库连续对话的能力。建议开启该功能后，都简单的描述在对话的背景，否则容易造成补全对象不准确。"
      },
      "Quote prompt setting": "引用提示词配置",
      "Qupte prompt setting": "",
      "Select Data List": "数据列表",
      "Select app": "选择应用",
      "Setting quote prompt": "配置引用提示词",
      "Unlink tip": "【{{name}}】存在未填或未连接参数",
      "Variable": "全局变量",
      "Variable Setting": "变量设置",
      "Variable import": "外部参数输入",
      "edit": {
        "Field Already Exist": "key 重复",
        "Field Edit": "字段编辑",
        "Field Name Cannot Be Empty": "字段名不能为空"
      },
      "extract": {
        "Add field": "新增字段",
        "Enum Description": "列举出该字段可能的值，每行一个",
        "Enum Value": "枚举值",
        "Field Description Placeholder": "姓名/年龄/SQL 语句……",
        "Field Setting Title": "提取字段配置",
        "Required": "必须返回",
        "Required Description": "即使无法提取该字段，也会使用默认值进行返回",
        "Target field": "目标字段"
      },
      "http": {
        "Add props": "添加参数",
        "AppId": "应用 ID",
        "ChatId": "当前对话 ID",
        "Current time": "当前时间",
        "Histories": "最近 10 条聊天记录",
        "Key already exists": "Key 已经存在",
        "Key cannot be empty": "参数名不能为空",
        "Props name": "参数名",
        "Props tip": "可以设置 HTTP 请求的相关参数\n可通过 {{key}} 来调用全局变量或外部参数输入，当前可使用变量：\n{{variable}}",
        "Props value": "参数值",
        "ResponseChatItemId": "AI 回复的 ID",
        "Url and params have been split": "路径参数已被自动加入 Params 中",
        "Variables": "全局变量",
        "curl import": "cURL 导入",
        "curl import placeholder": "请输入 cURL 格式内容，将会提取第一个接口的请求信息。",
        "params": "Params"
      },
      "input": {
        "Add Branch": "添加分支",
        "Add Input": "添加入参",
        "Input Number": "入参：{{length}}",
        "add": "添加条件",
        "description": {
          "Background": "你可以添加一些特定内容的介绍，从而更好的识别用户的问题类型。这个内容通常是给模型介绍一个它不知道的内容。",
          "HTTP Dynamic Input": "接收前方节点的输出值作为变量，这些变量可以被 HTTP 请求参数使用。",
          "Http Request Header": "自定义请求头，请严格填入 JSON 字符串。\n1. 确保最后一个属性没有逗号\n2. 确保 key 包含双引号\n例如：{\"Authorization\":\"Bearer xxx\"}",
          "Http Request Url": "新的 HTTP 请求地址。如果出现两个“请求地址”，可以删除该模块重新加入，会拉取最新的模块配置。",
          "Quote": "对象数组格式，结构：\n [{q:'问题',a:'回答'}]",
          "Response content": "可以使用 \\n 来实现连续换行。\n可以通过外部模块输入实现回复，外部模块输入时会覆盖当前填写的内容。\n如传入非字符串类型数据将会自动转成字符串",
          "TFSwitch textarea": "允许定义一些字符串来实现 False 匹配，每行一个，支持正则表达式。",
          "Trigger": "大部分时候，你不需要连接该属性。\n当你需要延迟执行，或精确控制执行时机时，可以连接该属性。",
          "dynamic input": "接收用户动态添加的参数，会在运行时将这些参数平铺传入",
          "textEditor textarea": "可以通过 {{key}} 的方式引用传入的变量。变量仅支持字符串或数字。"
        },
        "label": {
          "Background": "背景知识",
          "Classify model": "分类模型",
          "Http Request Header": "请求头",
          "Http Request Method": "请求方式",
          "Http Request Url": "请求地址",
          "LLM": "AI 模型",
          "Quote": "引用内容",
          "Response content": "回复的内容",
          "Select dataset": "选择知识库",
          "TFSwitch input tip": "任意内容输入",
          "TFSwitch textarea": "自定义 False 匹配规则",
          "aiModel": "AI 模型",
          "anyInput": "",
          "chat history": "聊天记录",
          "switch": "触发器",
          "system params": "系统参数",
          "textEditor textarea": "文本编辑",
          "user question": "用户问题"
        },
        "placeholder": {
          "Classify background": "例如：\n1. AIGC（人工智能生成内容）是指使用人工智能技术自动或半自动地生成数字内容，如文本、图像、音乐、视频等。\n2. AIGC 技术包括但不限于自然语言处理、计算机视觉、机器学习和深度学习。这些技术可以创建新内容或修改现有内容，以满足特定的创意、教育、娱乐或信息需求。"
        }
      },
      "inputType": {
        "chat history": "",
        "dynamicTargetInput": "",
        "input": "",
        "selectApp": "",
        "selectDataset": "",
        "selectLLMModel": "",
        "switch": "",
        "target": "",
        "textarea": ""
      },
      "laf": {
        "Select laf function": "选择 laf 函数"
      },
      "output": {
        "Add Output": "添加出参",
        "Output Number": "出参：{{length}}",
        "description": {
          "Ai response content": "将在 stream 回复完毕后触发",
          "New context": "将本次回复内容拼接上历史记录，作为新的上下文返回",
          "Quote": "始终返回数组，如果希望搜索结果为空时执行额外操作，需要用到上面的两个输入以及目标模块的触发器",
          "query extension result": "以字符串数组的形式输出，可将该结果直接连接到“知识库搜索”的“用户问题”中，建议不要连接到“AI 对话”的“用户问题”中",
          "running done": "模块调用结束时触发"
        },
        "label": {
          "Ai response content": "AI 回复内容",
          "New context": "新的上下文",
          "Quote": "引用内容",
          "Search result empty": "搜索结果为空",
          "Search result not empty": "搜索结果不为空",
          "query extension result": "优化结果",
          "result false": "False",
          "result true": "True",
          "running done": "模块调用结束",
          "text": "文本输出"
        }
      },
      "template": {
        "AI response switch tip": "如果你希望当前节点不输出内容，可以关闭该开关。AI 输出的内容不会展示给用户，你可以手动的使用“AI 回复内容”进行特殊处理。",
        "AI support tool tip": "支持函数调用的模型，可以更好的使用工具调用。",
        "Ai chat": "AI 对话",
        "Ai chat intro": "AI 大模型对话",
        "App system setting": "系统配置",
        "Assigned reply": "指定回复",
        "Assigned reply intro": "该模块可以直接回复一段指定的内容。常用于引导、提示。非字符串内容传入时，会转成字符串进行输出。",
        "Basic Node": "基础功能",
        "Chat entrance": "对话入口",
        "Chat entrance intro": "当用户发送一个内容后，流程将会从这个模块开始执行。",
        "Classify question": "问题分类",
        "Classify question intro": "根据用户的历史记录和当前问题判断该次提问的类型。可以添加多组问题类型，下面是一个模板例子：\n类型1：打招呼\n类型2：关于商品“使用”问题\n类型3：关于商品“购买”问题\n类型4：其他问题",
        "Dataset search": "知识库搜索",
        "Dataset search intro": "调用知识库搜索能力，查找有可能与问题相关的内容",
        "Dataset search result concat intro": "可以将多个知识库搜索结果进行合并输出。使用 RRF 的合并方式进行最终排序输出。",
        "External module": "外部调用",
        "Extract field": "文本内容提取",
        "Extract field intro": "可从文本中提取指定的数据，例如：SQL 语句、搜索关键词、代码等",
        "Function module": "功能调用",
        "Guide module": "引导模块",
        "Http request": "HTTP 请求",
        "Http request intro": "可以发出一个 HTTP 请求，实现更为复杂的操作（联网搜索、数据库查询等）",
        "My plugin module": "个人插件",
        "Query extension": "问题优化",
        "Query extension intro": "使用问题优化功能，可以提高知识库连续对话时搜索的精度。使用该功能后，会先利用 AI 根据上下文构建一个或多个新的检索词，这些检索词更利于进行知识库搜索。该模块已内置在知识库搜索模块中，如果您仅进行一次知识库搜索，可直接使用知识库内置的补全功能。",
        "Response module": "文本输出",
        "Running app": "应用调用",
        "Running app intro": "可以选择一个其他应用进行调用",
        "System Plugin": "系统插件",
        "System input module": "系统输入",
        "TFSwitch": "判断器",
        "TFSwitch intro": "根据传入的内容进行 True False 输出。默认情况下，当传入的内容为 false, undefined, null, 0, none 时，会输出 false。你也可以增加一些自定义的字符串来补充输出 false 的内容。非字符、非数字、非布尔类型，直接输出 true。",
        "Team Plugin": "团队插件",
        "Tool module": "工具",
        "UnKnow Module": "未知模块",
        "User guide": "用户引导",
        "http body placeholder": "与 Apifox 相同的语法",
        "textEditor": "文本加工",
        "textEditor intro": "可对固定或传入的文本进行加工后输出，非字符串类型数据最终会转成字符串类型。"
      },
      "templates": {
        "Load plugin error": "加载插件失败"
      },
      "textEditor": {
        "Text Edit": "文本加工"
      },
      "tool": {
        "Tool input": "工具输入"
      },
      "valueType": {
        "any": "任意",
        "arrayBoolean": "布尔数组",
        "arrayNumber": "数字数组",
        "arrayObject": "对象数组",
        "arrayString": "字符串数组",
        "boolean": "布尔",
        "chatHistory": "历史记录",
        "datasetQuote": "知识库类型",
        "dynamicTargetInput": "动态字段输入",
        "number": "数字",
        "object": "对象",
        "selectApp": "应用选择",
        "selectDataset": "知识库选择",
        "string": "字符串",
        "tools": "工具调用"
      },
      "variable": {
        "Custom type": "自定义变量",
        "add option": "添加选项",
        "input type": "文本",
        "key": "变量 key",
        "key is required": "变量 key 是必须的",
        "select type": "下拉单选",
        "text max length": "最大长度",
        "textarea type": "段落",
        "variable key is required": "变量 key 不能为空",
        "variable name": "变量名",
        "variable name is required": "变量名不能为空",
        "variable option is required": "选项不能全空",
        "variable option is value is required": "选项内容不能为空",
        "variable options": "选项"
      },
      "variable add option": "添加选项"
    },
    "plugin": {
      "Custom headers": "自定义请求头",
      "Delete http plugin": "确认删除该组 HTTP 插件？会删除该目录下所有插件。",
      "Get Plugin Module Detail Failed": "加载插件异常",
      "Http plugin intro placeholder": "仅做展示，无实际效果",
      "Intro placeholder": "如果该插件作为工具被调用，则会使用该介绍作为提示词。"
    },
    "shareChat": {
      "Init Error": "初始化对话框失败",
      "Init History Error": "初始化聊天记录失败"
    },
    "workflow": {
      "Add variable": "新增变量",
      "Can not delete node": "该节点不允许删除",
      "Change input type tip": "修改输入类型会清空已填写的值，请确认！",
      "Check Failed": "工作流校验失败，请检查节点是否正确填值，以及连线是否正常",
      "Confirm stop debug": "确认终止调试？调试信息将会不保留。",
      "Copy node": "已复制节点",
      "Current workflow": "当前工作流",
      "Custom inputs": "自定义输入",
      "Custom outputs": "自定义输出",
      "Custom variable": "自定义变量",
      "Dataset quote": "知识库引用",
      "Debug": "调试",
      "Debug Node": "Debug 模式",
      "Failed": "运行失败",
      "Not intro": "这个节点没有介绍~\\",
      "Run from here": "从这里开始运行",
      "Run result": "",
      "Running": "运行中",
      "Skipped": "跳过运行",
      "Stop debug": "停止调试",
      "Success": "运行成功",
      "Value type": "数据类型",
      "Variable": {
        "Variable type": "变量类型"
      },
      "Variable outputs": "全局变量",
      "chat": {
        "Quote prompt": "引用提示词"
      },
      "debug": {
        "Done": "完成调试",
        "Hide result": "隐藏结果",
        "Not result": "无运行结果",
        "Run result": "运行结果",
        "Show result": "展示结果"
      },
      "inputType": {
        "JSON Editor": "JSON 输入框",
        "Manual input": "手动输入",
        "Manual select": "手动选择",
        "Reference": "变量引用",
        "Required": "必填",
        "Select edit field": "可编辑内容",
        "Select input default value": "默认值",
        "Select input type": "可配置的输入类型",
        "Select input type placeholder": "请选择可配置的输入类型",
        "chat history": "历史记录",
        "dynamicTargetInput": "动态外部数据",
        "input": "单行输入框",
        "number input": "数字输入框",
        "selectApp": "应用选择",
        "selectDataset": "知识库选择",
        "selectLLMModel": "对话模型选择",
        "switch": "开关",
        "target": "外部数据",
        "textarea": "多行输入框"
      },
      "publish": {
        "OnRevert version": "点击回退到该版本",
        "OnRevert version confirm": "确认回退至该版本？会为您保存编辑中版本的配置，并为回退版本创建一个新的发布版本。",
        "histories": "发布记录"
      },
      "tool": {
        "Handle": "工具连接器",
        "Select Tool": "选择工具"
      },
      "value": "值",
      "variable": "变量"
    }
  },
  "dataset": {
    "Confirm move the folder": "确认移动到该目录",
    "Confirm to delete the data": "确认删除该数据？",
    "Confirm to delete the file": "确认删除该文件及其所有数据？",
    "Create Folder": "创建文件夹",
    "Create manual collection": "创建手动数据集",
    "Delete Dataset Error": "删除知识库异常",
    "Edit Folder": "编辑文件夹",
    "Edit Info": "编辑信息",
    "Export": "导出",
    "Export Dataset Limit Error": "导出数据失败",
    "File Input": "文件导入",
    "File Size": "文件大小",
    "Filename": "文件名",
    "Files": "文件：{{total}} 个",
    "Folder Name": "输入文件夹名称",
    "Insert Data": "插入",
    "Manual Data": "手动录入",
    "Manual Input": "手动录入",
    "Manual Mark": "手动标注",
    "Manual collection Tip": "手动数据集允许创建一个空的容器装入数据",
    "Mark Data": "标注数据",
    "Move Failed": "移动出现错误~",
    "Queue Desc": "该数据是指整个系统当前待训练的数量。{{title}} 采用排队训练的方式，如果待训练的数据过多，可能需要等待一段时间。",
    "Select Dataset": "选择该知识库",
    "Select Dataset Tips": "仅能选择同一个索引模型的知识库",
    "Select Folder": "进入文件夹",
    "Training Name": "数据训练",
    "Upload Time": "上传时间",
    "collections": {
      "Click to view file": "点击查看文件详情",
      "Click to view folder": "进入目录",
      "Collection Embedding": "{{total}} 组索引中",
      "Confirm to delete the folder": "确认删除该文件夹及里面所有内容？",
      "Create And Import": "新建/导入",
      "Create Training Data": "文件训练-{{filename}}",
      "Create manual collection Success": "创建手动数据集成功",
      "Data Amount": "数据总量",
      "Select Collection": "选择文件",
      "Select One Collection To Store": "选择一个文件进行存储"
    },
    "data": {
      "Add Index": "新增自定义索引",
      "Can not delete tip": "无修改权限",
      "Can not edit": "无编辑权限",
      "Custom Index Number": "自定义索引{{number}}",
      "Default Index": "默认索引",
      "Delete Success Tip": "删除成功",
      "Delete Tip": "确认删除该条数据？",
      "File import": "文件导入",
      "Index Edit": "数据索引",
      "Index Placeholder": "输入索引文本内容",
      "Input Data": "导入新数据",
      "Input Success Tip": "导入数据成功",
      "Update Data": "更新数据",
      "Update Success Tip": "更新数据成功",
      "edit": {
        "Content": "数据内容",
        "Course": "说明文档",
        "Delete": "删除数据",
        "Index": "数据索引（{{amount}}）"
      },
      "input is empty": "数据内容不能为空 "
    },
    "deleteFolderTips": "确认删除该文件夹及其包含的所有知识库？删除后数据无法恢复，请确认！",
    "import csv tip": "请确保 CSV 为 UTF-8 格式，否则会乱码",
    "test": {
      "noResult": "搜索结果为空"
    }
  },
  "error": {
    "Create failed": "创建失败",
    "fileNotFound": "文件找不到了~",
    "team": {
      "overSize": "团队成员超出上限"
    }
  },
  "module": {
    "Confirm Delete Module": "确认删除该自定义模块？",
    "Confirm Sync Plugin": "确认同步插件最新信息？插件的连线和输入的内容将会被清空，请确认！",
    "Create Your Module": "创建自定义模块",
    "Intro": "模块介绍",
    "Load Module Failed": "加载模块失败",
    "Plugin input is not value": "自定义输入的参数不能为空",
    "Plugin input is required": "插件编排必须包含一个输入模块",
    "Plugin input must connect": "自定义输入模块必须全部连接",
    "Preview Plugin": "预览插件",
    "Save Config": "保存配置",
    "Update Your Module": "更新模块信息"
  },
  "navbar": {
    "Account": "账号",
    "Apps": "应用",
    "Apps Share": "应用分享",
    "Chat": "聊天",
    "Datasets": "知识库",
    "Module": "模块",
    "Plugin": "插件",
    "Store": "应用市场",
    "Studio": "工作台",
    "Tools": "工具"
  },
  "permission": {
    "Collaborator": "协作者",
    "Default permission": "默认权限",
    "Manage": "管理",
    "Not collaborator": "暂无协作者",
    "Owner": "创建者",
    "Permission": "权限",
    "Permission config": "权限配置",
    "Private": "私有",
    "Private Tip": "仅自己可用",
    "Public": "团队",
    "Public Tip": "团队所有成员可使用",
    "Set Private": "设为私有",
    "Set Public": "设为团队可用"
  },
  "plugin": {
    "App": "选择应用",
    "Auth Header Prefix": "鉴权头部前缀",
    "Auth Method": "鉴权方法",
    "Auth Type": "鉴权类型",
    "Confirm Delete": "确认删除该插件？",
    "Create Your Plugin": "创建你的插件",
    "Currentapp": "当前应用",
    "Custom Plugin": "自定义插件",
    "Description": "描述",
    "Edit Http Plugin": "编辑 HTTP 插件",
    "Enter Env": "输入 laf 环境",
    "Enter PAT": "请输入访问凭证（PAT）",
    "Func": "选择函数",
    "Get Plugin Module Detail Failed": "获取插件信息异常",
    "HTTP Plugin": "HTTP 插件",
    "Import Plugin": "导入 HTTP 插件",
    "Import from URL": "从 URL 导入。https://xxxx",
    "Intro": "插件介绍",
    "Invalid Appid": "appId 无效",
    "Invalid Env": "laf 环境错误",
    "Invalid Schema": "Schema 无效",
    "Invalid URL": "URL 无效",
    "Key": "键",
    "Load Plugin Failed": "加载插件异常",
    "Method": "方法",
    "My Plugins": "我的插件",
    "No Intro": "这个插件没有介绍~",
    "None": "无",
    "Path": "路径",
    "Please bind laf accout first": "请先绑定 laf 账号",
    "Plugin List": "插件列表",
    "Plugin Module": "插件模块",
    "Privacy Agreement": "隐私协议",
    "Search plugin": "搜索插件",
    "Set Name": "给插件取个名字",
    "Synchronous app": "同步应用",
    "Synchronous version": "同步版本",
    "To Edit Plugin": "去编辑",
    "Update Your Plugin": "更新插件",
    "Value": "值",
    "go to laf": "去编写",
    "path": "",
    "update params": "更新参数"
  },
  "support": {
    "account": {
      "Individuation": "个性化"
    },
    "inform": {
      "Read": "已读"
    },
    "openapi": {
      "Api baseurl": "API 根地址",
      "Api manager": "API 秘钥管理",
      "Copy success": "已复制 API 地址",
      "Max usage": "最大额度（￥）",
      "New api key": "新的 API 秘钥",
      "New api key tip": "请保管好你的秘钥，秘钥不会再次展示~",
      "Usage": "已用额度（￥）"
    },
    "outlink": {
      "Delete link tip": "确认删除该免登录链接？删除后，该链接将会立即失效，对话日志仍会保留，请确认！",
      "Max usage points": "积分上限",
      "Max usage points tip": "该链接最多允许使用多少积分，超出后将无法使用。-1 代表无限制。",
      "Usage points": "积分消耗",
      "share": {
        "Response Quote": "返回引用",
        "Response Quote tips": "在分享链接中返回引用内容，但不会允许用户下载原文档"
      }
    },
    "permission": {
      "Permission": "权限"
    },
    "standard": {
      "AI Bonus Points": "AI 积分",
      "Expired Time": "结束时间",
      "Start Time": "开始时间",
      "storage": "存储量",
      "type": "类型"
    },
    "subscription": {
      "Cancel subscription": "取消订阅"
    },
    "team": {
      "limit": {
        "No permission rerank": "无权使用结果重排，请升级您的套餐"
      }
    },
    "user": {
      "AI point standard": "AI 积分标准",
      "Avatar": "头像",
      "Go laf env": "点击前往 {{env}} 获取 PAT 凭证。",
      "Laf account course": "查看绑定 laf 账号教程。",
      "Laf account intro": "绑定你的 laf 账号后，你将可以在工作流中使用 laf 模块，实现在线编写代码。",
      "Need to login": "请先登录",
      "Price": "计费标准",
      "User self info": "个人信息",
      "auth": {
        "Sending Code": "正在发送"
      },
      "inform": {
        "System message": "系统消息"
      },
      "login": {
        "And": "和",
        "Email": "邮箱",
        "Forget Password": "忘记密码？",
        "Github": "GitHub 登录",
        "Google": "Google 登录",
        "Password": "密码",
        "Password login": "密码登录",
        "Phone": "手机号登录",
        "Phone number": "手机号",
        "Policy tip": "使用即代表你同意我们的",
        "Privacy": "隐私政策",
        "Provider error": "登录异常，请重试",
        "Register": "注册账号",
        "Root login": "使用 root 用户登录",
        "Root password placeholder": "root 密码为你设置的环境变量",
        "Terms": "服务协议",
        "Username": "用户名",
        "Wechat": "微信登录",
        "Wx qr login": "微信扫码登录"
      },
      "team": {
        "Dataset usage": "知识库容量",
        "Team Tags Async Success": "同步完成",
        "member": "成员",
        "tag": {
          "Have not opened": "未开通团队聊天功能"
        }
      }
    },
    "wallet": {
      "Ai point every thoundsand tokens": "{{points}} 积分/1K tokens",
      "Ai point every thounsand tokens": "{{points}} 积分/1K tokens",
      "Ai point every thousand tokens": "{{points}} 积分/1K tokens",
      "Amount": "金额",
      "Balance not enough tip": "余额不足，请先到账号页充值",
      "Bills": "账单",
      "Buy": "购买",
      "Buy more": "扩容",
      "Confirm pay": "支付确认",
      "Not sufficient": "您的 AI 积分不足，请先升级套餐或购买额外 AI 积分后继续使用。",
      "Pay error": "支付失败",
      "Pay success": "支付成功",
      "Plan expired time": "套餐到期时间",
      "Plan reset time": "套餐重置时间",
      "Standard Plan Detail": "套餐详情",
      "To read plan": "查看套餐",
      "bill": {
        "AI Model": "AI 模型",
        "AI Type": "AI 类型",
        "Number": "订单号",
        "Price": "价格（￥）",
        "Status": "状态",
        "Type": "订单类型",
        "payWay": {
          "Way": "支付方式",
          "balance": "余额支付",
          "wx": "微信支付"
        },
        "status": {
          "closed": "已关闭",
          "notpay": "未支付",
          "refund": "已退款",
          "success": "支付成功"
        }
      },
      "moduleName": {
        "index": "索引生成",
        "qa": "QA 拆分"
      },
      "noBill": "无账单记录~",
      "subscription": {
        "AI points": "AI 积分",
        "AI points click to read tip": "每次调用 AI 模型时，都会消耗一定的 AI 积分（类似于 token）。点击可查看详细计算规则。",
        "AI points tip": "每次调用 AI 模型时，都会消耗一定的 AI 积分。具体的计算标准可参考下方的“计费标准”",
        "AI points usage": "AI 积分使用量",
        "AI points usage tip": "每次调用 AI 模型时，都会消耗一定的 AI 积分。具体的计算标准可参考上方的“计费标准”",
        "Ai points": "AI 积分计算标准",
        "Buy now": "切换套餐",
        "Change will take effect after the current subscription expires": "更新成功。将会再下个订阅周期生效。",
        "Current dataset store": "当前额外容量",
        "Current extra ai points": "当前额外积分",
        "Current plan": "当前套餐",
        "Dataset store": "知识库容量",
        "Dataset store price tip": "每月 1 号从账号余额里扣除",
        "Expand size": "扩大容量",
        "Extra ai points": "额外 AI 积分",
        "Extra dataset size": "额外知识库容量",
        "Extra plan": "额外资源包",
        "Extra plan tip": "标准套餐不够时，您可以购买额外资源包继续使用",
        "FAQ": "常见问题",
        "Month amount": "月数",
        "Next extra ai points": "下次额外积分",
        "Next plan": "未来套餐",
        "Next sub dataset size": "下次订阅额外容量",
        "Nonsupport": "无法切换",
        "Refund plan and pay confirm": "切换该套餐您无需支付额外费用，并将退还 {{amount}} 元至余额中。",
        "Stand plan level": "订阅套餐",
        "Standard plan pay confirm": "切换该套餐，您本次需要补充支付 {{payPrice}} 元。",
        "Standard update fail": "修改订阅套餐异常",
        "Standard update success": "变更订阅套餐成功！",
        "Sub plan": "订阅套餐",
        "Sub plan tip": "免费使用 {{title}} 或升级更高的套餐",
        "Team plan and usage": "套餐与用量",
        "Training weight": "训练优先级：{{weight}}",
        "Update extra ai points": "额外 AI 积分",
        "Update extra dataset size": "额外存储量",
        "Upgrade plan": "升级套餐",
        "function": {
          "History store": "{{amount}} 天对话记录保留",
          "Max app": "{{amount}} 个应用&插件",
          "Max dataset": "{{amount}} 个知识库",
          "Max dataset size": "{{amount}} 组知识库索引",
          "Max members": "{{amount}} 个团队成员",
          "Points": "{{amount}} AI 积分"
        },
        "mode": {
          "Month": "按月",
          "Period": "订阅周期",
          "Year": "按年",
          "Year sale": "赠送两个月"
        },
        "standardSubLevel": {
          "enterprise": "企业版",
          "experience": "体验版",
          "experience desc": "",
          "free": "免费版",
          "free desc": "每月均可免费使用基础功能，30 天无使用记录时，将会清除知识库",
          "team": "团队版"
        },
        "type": {
          "balance": "余额充值",
          "extraDatasetSize": "知识库扩容",
          "extraPoints": "AI 积分套餐",
          "standard": "套餐订阅"
        }
      },
      "usage": {
        "Ai model": "AI 模型",
        "App name": "应用名",
        "Audio Speech": "语音播放",
        "Bill Module": "扣费模块",
        "Chars length": "文本长度",
        "Data Length": "数据长度",
        "Dataset store": "知识库存储",
        "Duration": "时长（秒）",
        "Extension Input Token Length": "问题优化输入 tokens",
        "Extension Output Token Length": "问题优化输出 tokens",
        "Extension result": "问题优化结果",
        "Input Token Length": "输入 tokens",
        "Module name": "模块名",
        "Number": "",
        "Output Token Length": "输出 tokens",
        "ReRank": "结果重排",
        "Source": "来源",
        "Text Length": "文本长度",
        "Time": "生成时间",
        "Token Length": "token 长度",
        "Total": "总金额",
        "Total points": "AI 积分消耗",
        "Usage Detail": "使用详情",
        "Whisper": "语音输入",
        "bill username": "用户"
      }
    }
  },
  "system": {
    "Help Document": "帮助文档"
  },
  "template": {
    "Quote Content Tip": "可以自定义引用内容的结构，以更好的适配不同场景。可以使用一些变量来进行模板配置：\n{{q}} - 检索内容，{{a}} - 预期内容，{{source}} - 来源，{{sourceId}} - 来源文件名，{{index}} - 第 n 个引用，他们都是可选的，下面是默认值：\n{{default}}",
    "Quote Prompt Tip": "可以用 {{quote}} 来插入引用内容模板，使用 {{question}} 来插入问题。下面是默认值：\n{{default}}"
  },
  "user": {
    "Account": "账号",
    "Amount of earnings": "收益（￥）",
    "Amount of inviter": "累计邀请人数",
    "Application Name": "项目名",
    "Avatar": "头像",
    "Balance": "余额",
    "Bill Detail": "账单详情",
    "Change": "变更",
    "Copy invite url": "复制邀请链接",
    "Current laf Env": "当前 laf 环境",
    "Edit name": "点击修改昵称",
    "Invite Url": "邀请链接",
    "Invite url tip": "通过该链接注册的好友将永久与你绑定，其充值时你会获得一定余额奖励。\n此外，好友使用手机号注册时，你将立即获得 5 元奖励。\n奖励会发送到您的默认团队中。",
    "Laf Account Setting": "laf 账号配置",
    "Language": "语言",
    "Learn More": "查看文档",
    "Member Name": "昵称",
    "Notice": "通知",
    "Old password is error": "旧密码错误",
    "OpenAI Account Setting": "OpenAI 账号配置",
    "Password": "密码",
    "Pay": "充值",
    "Permission": "使用权限",
    "Personal Information": "个人信息",
    "Promotion": "",
    "Promotion Rate": "返现比例",
    "Promotion Record": "推广记录",
    "Promotion rate tip": "好友充值时你将获得一定比例的余额奖励",
    "Recharge Record": "支付记录",
    "Replace": "更换",
    "Set Laf Account Failed": "设置 laf 账号异常",
    "Set OpenAI Account Failed": "设置 OpenAI 账号异常",
    "Sign Out": "登出",
    "Source": "来源",
    "Standard Detail": "",
    "Team": "团队",
    "Time": "时间",
    "Timezone": "时区",
    "Total Amount": "总金额",
    "Update Password": "修改密码",
    "Update password failed": "修改密码异常",
    "Update password successful": "修改密码成功",
    "Usage Record": "使用记录",
    "apikey": {
      "key": "API 秘钥"
    },
    "promotion": {
      "pay": "好友充值",
      "register": "好友注册"
    },
    "team": {
      "Balance": "团队余额",
      "Check Team": "切换",
      "Confirm Invite": "确认邀请",
      "Create Team": "创建新团队",
      "Invite Member": "邀请成员",
      "Invite Member Failed Tip": "邀请成员出现异常",
      "Invite Member Result Tip": "邀请结果提示",
      "Invite Member Success Tip": "邀请成员完成\n成功：{{success}} 人\n用户名无效：{{inValid}}\n已在团队中：{{inTeam}}",
      "Invite Member Tips": "对方可查阅或使用团队内的其他资源",
      "Invite Role Admin Alias": "邀请管理员加入",
      "Leave Team": "离开团队",
      "Leave Team Failed": "离开团队异常",
      "Manage": "团队管理",
      "Member": "成员",
      "Member Name": "成员名",
      "Over Max Member Tip": "团队最多 {{max}} 人",
      "Personal Team": "个人团队",
      "Processing invitations": "处理邀请",
      "Processing invitations Tips": "你有 {{amount}} 个需要处理的团队邀请",
      "Reinvite": "重新邀请",
      "Remove Member Confirm Tip": "确认将 {{username}} 移出团队？",
      "Remove Member Failed": "移除团队成员异常",
      "Remove Member Success": "移除团队成员成功",
      "Remove Member Tip": "移出团队",
      "Role": "身份（旧版）",
      "Select Team": "团队选择",
      "Set Name": "给团队取个名字",
      "Switch Team Failed": "切换团队异常",
      "Tags Async": "保存",
      "Team Name": "团队名",
      "Team Tags Async": "标签同步",
      "Team Tags Async Success": "链接报错成功，标签信息更新",
      "Team Tags Async Tip": "填写标签同步连接，获取最新",
      "Update Team": "更新团队信息",
      "invite": {
        "Accept Confirm": "确认加入该团队？",
        "Accepted": "已加入团队",
        "Deal Width Footer Tip": "处理完会自动关闭噢~",
        "Reject": "已拒绝邀请",
        "Reject Confirm": "确认拒绝该邀请？",
        "accept": "接受",
        "reject": "拒绝"
      },
      "member": {
        "Confirm Leave": "确认离开该团队？",
        "active": "已加入",
        "reject": "拒绝",
        "waiting": "待接受"
      },
      "role": {
        "Admin": "管理员",
        "Member": "成员",
        "Owner": "创建者",
        "Update to Visitor": "修改成访客",
        "Visitor": "访客"
      }
    }
  }
}
